國際文宣炮! 將英文版科學還原811紀錄片送上Tweeter 同 Reddit, 再9月1日瘋狂播俾外國人睇

各位巴絲，大家好

九月係機場月，有手足發起9月1日機場和理飛活動，科學還原811紀錄片可以係其中一條片去瘋狂播俾外國人睇，比佢地知道依個政府一直以黎唔回應我地訴求, 仲要暴力與日俱增，遠超文明社會底線所能容忍既地步，更有科學論算支持。

我地岩岩放左上Twitter 同 Reddit，各位支持我地既巴絲, 請幫手Tweet同Upvote 下Reddit Post 國際廣傳 → 國際施壓
Twitter:

Reddit

我地都同步發放英文版 Interim Report 用字都盡量用簡潔易明既字, 相信好多人都會明。
Download Link:

實驗片：在超近距離使用丫叉發射彈珠在3M護目鏡的效果
感謝外國手足協助拍攝同完成一個簡單實驗
可以睇到係咁近距離之下，3M護目鏡只留有痕跡
唔會發生破裂。
所以可以諗下受傷既女仔係環境證據同依一條實驗片下
女仔受咩所傷，答案呼之欲出。

以理服人，推上國際。

除左Facebook Page, YouTube Channel 同 Instagram (包括IGTV) 作文宣渠道，我地開左Twitter啦。

光復香港! 時代革命!

自推10次開始

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

有個小提議
冇得cut 1幾2分嘅預覽片放twitter? 就咁俾YouTube link好少有人click入去睇

決定追蹤巴打你個連登account

係Twitter唔係Tweeter
btw 推

SORRY
輕左機 唔該晒巴打

我同D 手足講講先, 唔該晒你提議
因為我之前試, 發現貼Facebook video Link 係 twitter 入面, 佢可以自己播放

多謝支持

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

Push

removed?

上reddit有幾樣野要注意

支持
如果有多D POSTER, 貼多D
我地拎去IG同FB 係咁出story 幫手Spread

我自己呢邊冇自動播
唔知係咪個別現象
巴打可以再check check

同埋8分鐘真係有啲長
8分鐘可以留
但係可唔可以整個2分鐘version
辛苦晒

你指邊條LINK?

暫時都有大約17張 (見google drive 條link)

辛苦哂手足

reddit 條link

好, 唔該晒你, 我地仲係睇緊Twitter 個玩法

推

推到全世界都知

辛苦曬巴打

我岩岩上去睇好神奇
IE 去睇係removed
用CHROME睇仲有
唔知發生左咩事

唔該晒, 大家辛苦

Reddit條link remove左
Twitter無事 已retweet

我地出果個POST去Reddit u/Hong Kong
Content 如下:

Hong Kong Sci-analysed Documentary Film: The Investigation on 11 August AntiELAB
We are HKGETV and have released the first Hong Kong Sci-analysed Documentary Film themed of "the investigation of incidents which took place on August 11".

Our expert team includes Scholars, PhD graduates, master graduates, etc. with majoring in Biology, Chemistry, Physics, Journalism and so on.

They decide to use all knowledge they learned in order to find out, analyse a lot of live video clips from media, collect data on the site and timeline of 811 based on scientific analysis, theories and statistical method.

At the same time, we also release the interim report of this video clip. The report includes how our expert team analyses and predicts the result with certain science theories and circumstantial evidences.

Report:

Please watch the video with the below links:

push

會出左咩問題比佢del?

已retweet, 加油

Twitter戰線唔識用reddit 係咪太多字

我岩岩開多個Reddit Post
就咁topic 加 link 咁

我岩岩再開多個Reddit Post
就咁topic 加 link 咁

推一下

我岩岩開多個Reddit Post
就咁topic 加 link 咁

唔該晒

做文宣嘅各位
無言感激

多謝支持
密切留意黎緊我地既片

推啊
Retweet左啦

高質片要retweet同upvote

推，陣間tweet

like youtube, like and retweek twitter, upvote reddit